\soultionSection

Для того, чтобы решить задачу необходимо проверить, что на первой и двух последних позициях строки находятся заглавные латинские буквы ($'A' \leq c \leq 'Z'$); a между буквами находились три числа ($'0' \leq c \leq '9'$).Для того, чтобы решить задачу необходимо проверить, что на первой и двух последних позициях строки находятся заглавные латинские буквы ($'A' \leq c \leq 'Z'$).

\codeExample

%\inputPythonSource
%\inputJavaSource
\inputCPPSource